跪求 簡單易明既youtube channel

想搵啲片比家中兩老睇（佢哋都淺黃） ，試過比蕭山 城寨 袁弓夷 但對佢地黎講都算係難明

有冇啲youtube channel 較簡單易明少少 ，

Jer仔？

啤梨晚報算入屋

思想加係最易明

認真睇下報紙咪算
睇得多呢啲政論Channel淪為吹水佬之流